講下今日做過嘅柒事

本身見暴跌LP 恆指期權賺左四千平倉走人

點知最後五分鐘多手做多次LP ，見恆指升返少少嚇到平左倉冇左三千幾

白痴以家只賺七百

仲有三萬以前輸落嘅未追返 人生一片灰暗